有人遊行，冇人示威

有103萬人遊行 好成功 係抵讚
但係最後留底真正示威，真正同政權對抗既又有幾多個 係0.1％都冇

12點後因為人少 因為冇指揮 成班比人趕羊咁趕 又立法會趕到出灣仔

除咗識對住空氣嗌口號 香港人真係唔敢對住人鬧，指住人屌，有時真係唔可以怪港共政府可以咁橫蠻霸道

事實

見唔少帶住條囡黎打卡既男人，連個女仔都勇敢過你 你仲肯縮到後一後

如果留低既係警方講既人數，作用大過民陣講既數字100倍喇

吹水有咩用 做實事啦屌